識人夜晚磨牙，想買個牙套比佢

邊度有得買 行左好多藥房莎莎都無

時時磨牙至到天光

驗智商

直接去牙醫到訂做，好鬼貴

磨牙

我都成日夜晚會磨，之後係屈臣屎買左個400幾蚊既牙套，但帶左勁唔舒服

又唔係磨豆腐

more
我都去左兩間watsons佢話無
係咪要有藥劑師駐場d watsons先有

牙你老母

我係尖沙咀金馬倫果間買架

去D樓上牙科平D，最好留牙模，之後可以去牙科工場做，如果頂得順，做3mm厚

狗都識買野